有無人覺得而家經濟差過sars?

利申：唔覺

股票日日升

當時你有冇失業
利伸 當時得13歲

緊係差過啦
嗰陣都見到復蘇嘅機會，而家完全係絕望

經濟無差到, 但生活環境好撚差

樓價仲升緊

2003年已經準備了彈藥入市
當時阿爺救市 經濟迅速反彈
但係感覺到依家會有排衰
而且無人救得到
真係多得你地

唔覺

唔覺, 日日都賺錢

爺你老母,邊撚個係阿爺

而家都無衰落到所以見唔到復蘇
睇下樓市股市，跌都無跌過，再升又牛市

有

點睇樓市破頂

邊個係"你地"? 佢地做左乜

無衰到點復甦 起飛啊？

無差過日日迫巴士

on9
啲病毒邊度黎嫁死五毛

冇
現家小兒科同當年相比

拉

有錢嘅人 : 覺，經濟只會越嚟越差，好難復甦
無錢嘅人 : 唔覺，樓樓點都唔跌，點都買唔起樓

有777係完全絕望, 個班底係垃圾渣滓同太監
老9董都係岸99姐, 個班底係仲有文有路同精英

無事
好佩服啲藍屍
完全唔絕望

50cents?

當年係好快咁轉差, 重要仆得好深, 但無而家個種完全絕望既感覺
而家未見好大問題係, 黎緊會係陰D陰D咁差, 唔會一野爆落去

絕對係， 只不過股市，樓市被托住

沙士根本就吹大左

點解仲有$托

之前中共會打救香港人，而家中共想打鳩香港人！

Agree, 今次係永久衰退

講左阿爺救巿好耐，淨係開放左自由行攪到香港巿民要同大陸人搶資源，咁就係救巿？唔講以為中共捐左幾千億比香港

全球無限QE 熱錢多到傻
變成市面經濟差, 但股樓好好炒

yes

一定要無限QE咁玩 全球經濟大蕭條既話 一定仆街

救你老母
陰啲陰啲又想篡改歷史
收皮啦

爺你老母

推 見到今日嘅不公義好嬲可以做啲咩? - 分享自 LIHKG 討論區

沙士又唔可以話差
因為感受到係短期性

依家好多嘢都沒完沒了

明顯有人頂緊
你望啲外匯儲備

沙士之後中國商機無限
帶動埋香港
今次武肺就係呢D 商機永久收皮

其實今次係慘過沙士, 不過政府燒錢制造假象等大家睇唔到真相
到政府唔再燒機既時候就真係全城攬炒

今年未係最差，下年d舖頭一完到租約，揀唔續嘅時候，又一大堆失業

完全唔覺
香港個市係無敵

你呀爺而家死左？做咩唔救你

無錯啊 保就業之下
失業率都可以創新高

又望下鋪市 寫字樓市 有排死

一層樓1500萬，周街都係，屌

冇
因為25蚊食唔到吉列豬扒、珍寶腸、粟米、多士、雪菜肉絲米粉配午餐肉再加奶茶

你唔用下個閪腦諗下邊個搞到周街都係藥房同埋金鋪，度度都變哂連鎖店，冇哂香港特色？03沙士後同中國簽完CEPA質易協議之外，真係家無寧日。星期六日出街到到都係水貨客蹲喺條街度執貨，行MK 唔使講一定會俾啲閪篋碌到。為咗迎合中國客，有本土特色嘅鋪執得就執。長期依賴一個國家嘅旅客，係捱唔得好耐，經濟衰退係遲早嘅事。

唔覺，今日見街上好多人shopping 食野
千幾蚊一日既搬野工冇人做
千蚊一日清潔又係冇人做
全新分體冷氣內外機冇人要
仲要屌鳩我嘥佢時間

咁即係證明出面個市真係好好景個個唔憂做。

共匪救條閪咩, 自己都食緊樹皮
Btw邊尻個係阿爺呀, 香港大學都早過共產黨成立喎龜孫定爺你識分未?

經濟仲好左，股市（美國）日日升

樓價日日升

當時15歲 老豆老母都有返工，又唔覺經濟好差，只係人心惶惶，要做足衛生防疫，又要量體溫返學

呢幾日已經跌緊喇

撚有，日日都喺蝕讓新聞。講真你冇升等於跌喇，更何況依家仲跌緊

唔怕有政府，仲有黨添

啊叻，唔鍾意我地，唔鍾意呢度
Quit香港囉 自己走返上大陸生存咪無問題囉

你呀爺爺有錢到可以撐起香港個市，唔通你係Bruce Wayne？

多謝美國先岩喎

今時今日食個早餐都過35，含得撚

唔好話SARS咁早，08年茶記食個飯都係28-35有找，早餐食吉野家牛肉一丁連汽水先係20蚊

你係咪調轉咗

失業率最可靠，SARS時有8-10%，而家未到

到底話差過嘅人有冇經歷過沙士

睇樓價就知無事啦

大把人升職加薪跳槽
差條撚

其實樓價租金大約跌咗20%，但窮撚都係上唔到車。

你地唔係失業梗係話經濟唔差 FG表示食撚哂屎

政府要經濟唔要人命 點會差

記得準時番工

武肺is overrated 流感only

死撚番支那啦 賤種

股市樓市日日升，SARS果期跌到跳樓

一早blk咗又露底

宏觀係

唔該借個位嚟

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

咪撚潛啦 你條濕鳩藍屍講咁多都係博屌姐
依家做乜要潛呀

沙士時未成年，但感覺今次更恐怖。全球一齊出事，環球經濟增長左十幾年，呢下仆得好傷

好似有跌 但個幅度同沙士無得比

救你老母
爺你老母
屌你老母

沙士出黎fg 好彩搵到工
而家都唔係周圍炒人 算係咁

不過個陣d樓平好撚柒多囉

慳鳩啲啦你
書都唔撚讀多啲，你呢啲死廢柴，又想竄改歷史啊你老母，嗰時唔撚使佢救香港都唔會差得去邊

睇下樓市 股市

股市 樓市 高級超市 旺過2019

感覺似係低技術 學歷嗰班人最受影響
中產咪一樣繼續睇準個市入手股票炒樓 去SOGO 買和牛

咪再阿爺救市喇，自己身處香港都唔知歷史係點

唔覺，樓價冇乜跌

明明係支那廣州播毒，將沙士傳黎香港。
係咪要多謝祖國？

慘唔過沙士

唔覺,經濟前所未有咁好,到到都要排隊買野,貴價餐廳排到痴線
酒店buffet冇位要提早一星期訂位先有

身邊無人失業 樓巿股巿日日升 係咪政府做假數

好多商場舖頭吉左la
基本上全世界都係經濟末日
香港人唔好成日蒙在鼓裡la

呢排生活好咗好多就真
成日work from home
人工照收，無謂洗費又少咗
空餘時間多咗，用多咗好多時間上網學野、炒股
內外都增咗值

差好多，起碼鋪無執咁多，各行多各業無咁靜

你呀爺邊位？
李家誠？

自由行只佔4%gdp救到咩

我哋控制政府唔封關
定製造人工病毒出嚟

其實當年沙士點樣搞掂？

當時冇收入，而家多十萬億倍

多得大陸帶病毒啦
03年沙士係咁
20年武肺又嚟
冇撚變過
多得你再提醒病毒發源地